% Define block styles
\tikzstyle{decision} = [diamond, draw, fill=orange!20, text width=4.5em, text badly centered, node distance=3cm, inner sep=0pt]
\tikzstyle{block} = [rectangle, draw, fill=blue!20, text width=6em, text centered, rounded corners, minimum height=4em]
\tikzstyle{block_yellow} = [rectangle, draw, fill=yellow!20, text width=6em, text centered, rounded corners, minimum height=4em]
\tikzstyle{block_green} = [rectangle, draw, fill=green!20, text width=6em, text centered, rounded corners, minimum height=4em]
\tikzstyle{block_gray} = [rectangle, draw, fill=gray!20, text width=3em, text centered, rounded corners, minimum height=4em]
\tikzstyle{line} = [draw, -latex']
\tikzstyle{cloud} = [draw, ellipse,fill=red!20, node distance=5cm, minimum height=4em]

\begin{tikzpicture}[node distance = 2cm, auto]
    % Place nodes
    \node [block_green] (bd) {Base de datos};
    \node [cloud, left of=bd, xshift=-0.5cm] (fd) {\url{www.football-data.org}};
    \node [cloud, right of=bd] (sofifa) {\url{www.sofifa.com}};

    % Alineaciones
    \node [block, below of=fd] (lineup) {Análizar partidos por jugar};
    \node [block_gray, xshift=1cm, below of=lineup] (lcsv) {\texttt{.csv}};
    \node [block_gray, xshift=-1cm, below of=lineup] (lnpz) {\texttt{.npz}};

    % Análisis de datos
    \node [block, below of=bd] (analisis) {Análizar partidos jugados};
    \node [block_gray, xshift=1cm, below of=analisis] (csv) {\texttt{.csv}};
    \node [block_gray, xshift=-1cm, below of=analisis] (npz) {\texttt{.npz}};
    \node [block, below of=analisis, yshift=-5em] (train) {Entrenamiento};
    \node [block,below of=train, yshift=-4.75em] (predictor) {Predicción \emph{a priori}};

    \node [block, below of=train, xshift=2cm] (ml) {Machine Learning};
    \node [block, below of=train, xshift=-2cm] (dl) {Deep Learning};

    \node [block_yellow, xshift=-3cm, yshift=-2cm, below of=dl] (mlp) {MLP};
    \node [block_yellow, below of=mlp] (cnn) {CNN};

    \node [block_yellow, xshift=3cm, below of=ml] (nb) {Naive Bayes};
    \node [block_yellow, below of=nb] (dt) {Decision Tree};
    \node [block_yellow, below of=dt] (tpot) {TPOT};
    \node [block_yellow, below of=tpot] (etc) {...};

    \node [decision, below of=predictor] (prediction) {Estimación del resultado};

    %\node [block, below of=identify] (evaluate) {evaluate candidate models};
    %\node [block, left of=evaluate, node distance=3cm] (update) {update model};
    %\node [decision, below of=evaluate] (decide) {is best candidate better?};
    %\node [block, below of=decide, node distance=3cm] (stop) {stop};

    % Draw edges
    \path [line,dashed] (fd) -- node {API} (bd);
    \path [line,dashed] (sofifa) -- node [above] {\emph{Scraping}}(bd);
    \path [line,dashed] (fd) -- (lineup);
    \path [line] (lineup) -- (lcsv);
    \path [line] (lineup) -- (lnpz);
    \path [line] (lcsv) |- (predictor);
    \path [line] (lnpz) |- (predictor);

    \path[line] (bd) -- (analisis);
    \path [line] (analisis) -- (csv);
    \path [line] (analisis) -- (npz);
    \path [line] (csv) -- (train);
    \path [line] (npz) -- (train);
    \path [line] (train) -- (ml);
    \path [line] (train) -- (dl);

    \path [line] (predictor) -- (mlp);
    \path [line] (predictor) -- (cnn);

    \path [line] (predictor) -- (nb);
    \path [line] (predictor) -- (dt);
    \path [line] (predictor) -- (tpot);
    \path [line] (predictor) -- (etc);

    \path [line, dashed] (dl) -| node [near start, above] {TensorFlow} (mlp);
    %\path [line, dashed] (dl) -- (cnn);

    \path [line, dashed] (ml) -| node [near start] {Sklearn} (nb);
    %\path [line, dashed] (ml) -- (dt);
    %\path [line, dashed] (ml) -- (tpot);
    %\path [line, dashed] (ml) -- (etc);

    \path [line] (mlp) -- (prediction);
    \path [line] (cnn) -- (prediction);
    \path [line] (nb) -- (prediction);
    \path [line] (dt) -- (prediction);
    \path [line] (tpot) -- (prediction);
    \path [line] (etc) -- (prediction);

    %\path [line] (bd) -- (identify);
    %\path [line,dashed] (sofifa) |- (evaluate);
    %\path [line] (identify) -- (evaluate);
    %\path [line] (evaluate) -- (decide);
    %\path [line] (decide) -| node [near start] {yes} (update);
    %\path [line] (update) |- (identify);
    %\path [line] (decide) -- node {no}(stop);
\end{tikzpicture}
